msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openproxy\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: vxiaov\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:67 luasrc/view/openproxy/options_dns.htm:21
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:80
msgid "Arch Info"
msgstr "CPU架构"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:37
msgid "Backup"
msgstr "快速备份配置"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:32
msgid "Backup File"
msgstr "备份文件"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:108
msgid "Backup File Restore Successful!"
msgstr "备份文件恢复成功！"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:53
msgid "Clash Meta Core"
msgstr "Clash Meta版本"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:50
msgid "Clash Mihomo Documentation"
msgstr "Clash Meta教程文档(MiHoMo)"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:39
msgid "Clash New Version"
msgstr "Clash下载"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:47
msgid "Clash Official Documentation"
msgstr "Clash官方文档(已经停更)"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:20
msgid "Combination of NAT and TPROXY modes."
msgstr ""
"NAT+TPROXY模式(默认方案): 利用NAT实现DNS转发，TPROXY透明代理除了DNS其他流量。"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:53
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:27
msgid "Config File"
msgstr "配置文件"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:188
msgid "Config File:"
msgstr "配置文件："

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:41
msgid "Config Manage"
msgstr "配置管理"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:14
msgid "Configuration Guide"
msgstr "配置教程"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:7
msgid "Contract Me:"
msgstr "当你需要帮助、或有更好想法，可通过下面方式沟通："

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:39
msgid "Core"
msgstr "内核"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:30
msgid "Core File"
msgstr "内核文件"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:31
msgid "Country.mmdb"
msgstr "Country.mmdb文件"

#: luasrc/view/openproxy/options_dns.htm:3
msgid "Custom DNS Config"
msgstr "使用第三方DNS服务(需要自行提前启用第三方DNS服务)"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:210
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:122
msgid "Dns Config"
msgstr "DNS配置"

#: luasrc/view/openproxy/options_dns.htm:14
msgid "Dns Port:"
msgstr "外部DNS端口:"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:43
msgid "Documentation & Resources"
msgstr "文档与资源"

#: luasrc/controller/openproxy.lua:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:218
msgid "Editor shortcut Ctrl+S save"
msgstr "按 Ctrl+S 保存文件"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:218
msgid "Editor shortcut Esc normal"
msgstr "按 Esc 返回正常显示"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:218
msgid "Editor shortcut F2 fullScreen"
msgstr "按 F2 全屏显示"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:15
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:91
msgid "File saved to"
msgstr "文件保存在 "

#: luasrc/controller/openproxy.lua:27
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:3
msgid "Help & Documentation"
msgstr "文档帮助"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:105
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4地址"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:111
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6地址"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:23
msgid "IPv6 DNS"
msgstr "解析IPv6:"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:31
msgid "IPv6 trans"
msgstr "IPv6仅直连:"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:17
msgid ""
"Learning how to configure the Clash YAML file will help you use it more "
"easily."
msgstr ""
"多花一点时间学习了解配置clash yaml文件，这样可以帮助你更容易使用.文档与资源都"
"在下面."

#: luasrc/controller/openproxy.lua:21
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:99
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:117
msgid "No Specify Upload File"
msgstr "没有指定上传文件"

#: luasrc/view/openproxy/dvalue.htm:4
msgid ""
"Note: Please Upload File According To File Type, File Will Be Saved To The "
"Prompt Path"
msgstr "注意： 请根据选择的上传文件类型上传文件，确保文件名后缀符合要求。"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:74
msgid "OS Info"
msgstr "系统"

#: luasrc/controller/openproxy.lua:20
msgid "OpenProxy"
msgstr "OpenProxy"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:3
msgid "OpenProxy - Main Page"
msgstr "OpenProxy - 主页"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:38
msgid "OpenProxy New Version"
msgstr "OpenProxy新版本"

#: luasrc/controller/openproxy.lua:25
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:86
msgid "Pkg Info"
msgstr "包管理命令"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:198
msgid "Proxy File:"
msgstr "代理集："

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:28
msgid "Proxy Provider File"
msgstr "自定义代理文件"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:193
msgid "Rule File:"
msgstr "规则集："

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:29
msgid "Rule Provider File"
msgstr "自定义规则集"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:189
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:209
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:183
msgid "Select Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:11
msgid "Service panel"
msgstr "服务面板"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:93
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:189
msgid "Stoped"
msgstr "已停止"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:203
msgid "Template File:"
msgstr "参考模板："

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:36
msgid "Upload"
msgstr "上传配置文件"

#: luasrc/view/openproxy/options_upload.htm:25
msgid "Upload File Type"
msgstr "上传文件类型"

#: luasrc/view/openproxy/options_dns.htm:6
msgid "Use Custom DNS:"
msgstr "使用第三方DNS服务:"

#: luasrc/view/openproxy/main.htm:117
msgid "Yacd"
msgstr "Yacd控制面板"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:29
msgid "disable ipv6 if your proxy doesn't have public ipv6 address"
msgstr "如果你的代理节点没有公网IPv6地址，请禁用IPv6选项。"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:38
msgid "enable custom dns if you want to use smartdns/unbound dns service."
msgstr ""
"如果你想使用smartdns/unbound等作为DNS服务，请启用 第三方DNS服务，并填写自定义"
"的DNS服务端口，应用后立刻生效。"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:26
msgid "enable ipv6 if your proxy node have public ipv6 address"
msgstr ""
"如果你的代理节点有公网IPv6地址，可以启用IPv6选项，这样就可以通过IPv6地址访问"
"外网了。"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:32
msgid ""
"enable ipv6_trans option if you want to use your domastic public ipv6 "
"address to access the internet"
msgstr ""
"如果您想使用您的国内公共 IPv6 地址访问互联网，可以 启用 IPv6仅直连 选项。"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:35
msgid "how to use dns option?"
msgstr "如何配置DNS选项？"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:23
msgid "how to use ipv6?"
msgstr "如何使用IPv6地址？"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:73
msgid "invalid file type"
msgstr "无效的文件类型"

#: luasrc/view/openproxy/help.htm:50
msgid "mihomo config example"
msgstr "MiHoMo 配置示例"

#: luasrc/model/cbi/openproxy/options.lua:81
msgid "open file error."
msgstr "文件打开失败."

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:207
msgid "toggle fold"
msgstr "切换折叠"

#: luasrc/view/openproxy/editor.htm:208
msgid "toogle theme"
msgstr "切换主题"

#: luasrc/controller/openproxy.lua:316
msgid "unknown"
msgstr "未知"
